根本Sammi係靚過隻賓穎好多 唔該唔好攞黎比

你地成日攞Sammi演唱會張排骨相出黎根本唔公平

Sammi本身五官就係標緻 佢雖然講唔上係咩大美人
平就係平左d 但點都靚過隻臭雞賓穎多多聲
論氣質同性格更加冇可能會輸比賓穎
佢有哮喘食左好多年類固醇再加抑鬱 人地又成四十幾歲 都算係keep得咁上下啦

無論後生包包面定係淡妝 濃妝都有種氣質
最重要係Sammi紅足咁多年都冇嫌棄過個男人咁撚廢 一直不離不棄

賓穎唔駛講啦 臭雞格又樣衰 圖都唔撚想搵

利申：多年Sammi fans 本身都鐘意老鼠 今次堅嬲

sammi唔濃妝真係好有氣質

年齡同波呢？

佢有氣質 唔似賓穎咁

冇波

你真係要攞呢啲黎講？
係人都老 幾靚既女人都會老會走樣
波呢啲未結婚之前已經知
而且你老婆死心塌地愛你
但你去選擇同隻姣婆臭雞玩
玩到呢家身敗名裂真係可以話抵死

明明你拎個樣出黎講先既..

唔好再貼蔡一智，OK？

由細個第一次睇佢套百分百感覺已經覺得佢好靚好有氣質 仲要講緊以前係好淡好淡嘅化妝
而家賓穎d相全撚部都係化行晒妝夾硬谷對波出黎 著晒晚裝擺明搵老細咁嘅格
根本完全唔係個回事

算啦 連登係咁
一日淨係識波波波
如果女人出軌個180 30cm又係度話人係臭雞

你搵另一半係咪淨係憑有冇波黎做選擇？
咁男人條J唔夠粗唔夠長佢老婆係咪可以俾帽佢？

呢隻賤西睇怕電視冇得撈架啦，疊埋心水去德成見工好過啦

Sammi開頭同許志安一齊個時咪又係後生
成二十幾年青春扣埋分分合合都二十年啦話
二十年青春感情比左個男人仲想點
許志安依家都老啦

德成女傭，搶人老公

時代變遷左，價值觀亦然

當年孤男寡女果期，不倫男女都當Sammi 係女性既典範，表表者，係心目中既偶像

因為當期時吹瘦身風，瘦到見骨先係時尚，計女性魅力排名，可能有頭十內

反觀賓𩓙，當打之年計魅力可能三百都未入到

而家講到賓𩓙計外觀屌打sammi真係冇眼睇

SAMMI 今年46歲
黃心穎30歲都已經成個賓妹咁 過多幾年應該仲衰

講樣根本屌打賓賓

agree

Sammi根本係清秀有氣質
只係不嬲走d前衛型格路線唔係太岩大眾化嘅口味
偏偏就係佢咁大膽先咁多人鐘意
香港有幾多個女歌星真係紅足30年都咁有叫座力
睇返佢d好lady嘅打扮好多都係好淡妝好清秀
賓穎都係死返去非洲做雞啦

Sammi靚過賓穎十條街啦

兩個都唔靚

sammi好索,著suit好正

確實唔計身材既話
同年齡既Sammi一定高質好多
係衰冇波
仲有佢都玩得起型格路線

賓妹根本冇資格同Sammi相提並論

有波又夠淫已經贏哂啦

耶撚係原罪

Sammi 真係好靚

其實大家都係得個講字，
我吾信如果認真揾另一半會㨂個淫底大波既淫娃，講就講好砌，但生活起上黎
只不過大家以家用碌撚去睇姐
Okay 我認真左sor9ry

老鼠自己貪食姐

菜一智

你識條撚咩 女人無波係死罪

不同意

男人無錢係死罪

吾吾吾 躝啦吾你老味

女人冇波同男人有乜分別

不嬲覺得sammi 正
全盛期係行運一條龍 瘦身男女 我左眼見到鬼
好少人釘耳環 釘咁多係靚 但佢完全carry到
係後期抑鬱症 成個人瘦晒先咁

屌你成班男人係度講有波有波
大波先係王道
屌你香港男仔係咪個個條撚大到司華力腸咁
勁多都短到手指尾咁款
有啲女仔都照受啦
而家行出街啊啲香港男仔好多都又奀又瘦咁

其實賓穎都無咩波 嗰幾幅相都係谷出嚟

無得咁講 食得多魚翅都想食下魚蛋
何況男人搵得情婦多數唔係講樣 係講身材 姣技

賓穎都無波 睇返樓上D圖就知 嗰幾幅相都係谷出嚟

五官只係端正，樣子順眼，未去到標緻嘅程度。

都幾樣衰

偷食淨係攞份刺激感同新鮮感都夠曬玩
根本唔關咩樣 身材事
精蟲一上腦 豬排都可以蒙頭入閘

後生SAMMI 真係好有氣質

不過男人係咁， 睇慣左， 都會比D 後生引到

Sammi靚好多

其實係咪整過？

公關出黎幫開 po?

好明顯大執過啦

不孝有三 無奶為大

呢樣真

咁撚樣衰都搵到個荀盤幫佢埋單都唔識珍惜
仲要搞人老公都唔撚睇對手係邊個
好心賓穎死返去非洲做雞啦

SAMMI愈老愈有女人味

好認同 ， 好多00後唔識鄭秀文係到嘰哩咕嚕
鄭秀文天后級
拎黎同賓穎比
濃妝谷胸 大陸大把仲正啦
唱歌拍戲無樣掂，我真係唔知佢點做明星

搵碌生銹電燈柱同個有身材賓妹比？
狗咪揀電燈柱，人咪揀賓妹囉

全盛時期何麗珠！！！

Sammi要振作

剩係形象百變
咩look都carry到
已經贏哂啦
sammi要振作

同呢家整容樣好大分別喎

整完勉強都可以叫似番個賓賓

臭閪穎只有賓賓嘅氣質

痴線咁女人因爲新鮮感出軌男人咪又係剩係識話臭雞臭雞

睇緊瘦身男女

真係唔好拎隻猩猩同佢比 佢無資格

係女人先會吹奏sammi
冇波冇樣冇唱功叫天后

撚唔知sammi個底好靚咩，但係年齡都差九皮啦
人地細你足足16年，唔計對波都收你皮啦
Sammi要講就講佢內在，成個package蠃賓穎九條街

拎返啲史前相嚟比

sammi內在有乜咁勁指教下

細細個就睇佢做戲
佢拍杜琪峰嗰啲戲嗰排真係正到出汁架
sammi用氣質話俾人知佢好有女人味 (唔洗用個胸

咁男人天性鐘意睇波

黃心穎收山都得了，Sammi 粉絲一定追殺。

好好笑，兩個女人只相差十六、七年，有人講到好似相差三十年咁大對比。

哇舊相真係成隻狒狒咁

除左話sammi無波，老，仲有無其他野講呀？
淨係sammi對老鼠安咁長情呢一點已經贏過好多人甚至呢個年代啦，揸波揸撚到輸左枕邊人呀而家
有波有乜用呀？成班金鐘m記毒撚係咪未揸過波呀？

屌

好撚柒似蔡一智

有啲似

係，仲要條女咁撚淫
係好適合做sp

男人有錢同女人有乜分別

抵你窮撚一世冇女屌

連登仔冇囡係咁啦
講到自己好撚叻咁
出嚟就係金鐘樣排骨仔

呢個世界咩人都有,一部份人講代表全部?

呢件事上Sammi需要公關？全港大部分人都撐佢啦

佢對撚咗佢咁多年都夠啦
未計佢嘅身家地位

沉晚又煲咗次，喊到仆街

30同就50
差好遠好無

唔笑有啲似Heidi

好呀，差好遠

不認同

關咩事

除左連登仔

睇個人啦，有啲都keep得好好。

其實真係唔覺得佢靚...
以差唔多年紀嘅女人比 周慧敏靚好多..
不論後生嗰時定而家
又有身材又有樣又有氣質

Sammi仲有份女人味
點都揀Sammi啦

佢好上妝

不如咩都唔好比較
邊個靚邊個大波都好
出軌就係錯架啦
啲人用咁多外表因素去判斷是否合理做咩喎

2個都瘦 周成隻人乾咁wo

唔一定要比既其實偷情依家野
但係鄭秀文冇唱功冇波唔靚又拍撚埋啲垃圾戲
仲話佢天后級

要班青頭高登仔了解咩係婚姻真係笑撚死
唔係波就樣，然後又話人老

Child登仔講錯

無論個老婆咩樣都好，如果要嫌棄咪唔好結婚囉，再唔係結咗唔鍾意咪離婚囉，搞清楚係咪咁難呀？如果佢單身寡佬理撚得佢睇樣睇波定睇腳咩

淡妝
農莊

佢棚牙同頸紋 頂唔緊

Sorry真係唔識欣賞Sammi種氣質
瘦到成個排骨精
係男人都覺得心穎正好多

當然係啦
唔夠粗唔夠長絕對應該戴帽

臭四咩都好
就係衰零波

許志安開頭同Sammi一齊個時咪又係專一
成二十幾年青春扣埋分分合合都二十年啦話
二十年青春感情比左個女人仲想點
Sammi依家都老啦

仲有
賓穎成日著埋曬潮牌上身懶型但佢個人完全carry唔到

呢家ge sammi都正過佢多多聲

冇波，完。

利申：唔覺得蔡一智有波

咁既條件都可以勾引到人夫
真係要睇實啲男朋友/老公

唔好玩啦你 周慧敏後生都算靚
但而家嚇死人

拎全盛時期嚟比
你唔好搵埋邵音音同夏蕙姨後生相出嚟比
弱智

弱智咁款都有人要？家姐黃心美正好多，

Sammi個樣仲要正氣好多

邊度有得睇

你都會老

鄭秀文完勝 無得用賓穎黎比
不過老鼠安啲口味真係好難捉摸
韓紅都食得落嘅 恕我無能為力

真係好靚

黃心穎你條死姣西
唔好以為食到許志安就好有成功感
我地Sammi粉絲實追殺你
你最好快撚啲跳樓死！

Sammi靚過你好撚多
你又黑又柒
快啲死返去菲律賓！

巴打第時結婚臨老果陣老婆跟佬走唔好怨
最好喺你人生低谷或者大病果陣走
到時你講番呢句出嚟
你老婆比左咁多年青春比你仲想點
你到時都老啦